之前elkie po blackdress撐港 宜家手足仲撐唔撐佢

撐
平時黑少幾句當撐左。。。

專登唔po抗議大陸獨裁統治

==殘體字舔共wo

同支那Jackson比算係咁啦

佢ig都係打繁體

尊重其他國家粉絲用返佢地既文字有咩問題

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！